輔警遭「起底」累及兒子被辱罵 :「錯的不是我們」

西區警署八月初被包圍，西區警區助理指揮官（輔警）（署任）鄭sir（右）率領同袍守衞警署。 受訪者提供

在反修例風波中，輔警不時被人「起底」，其中鄭Sir因搜查五金店「國難五金」有否違禁品，他和兒子的個人資料遭網民公開並廣泛流傳，兒子更被同學出言辱罵，慨歎現時社會「不分黑白，只分黃藍」，唯有咬緊牙關緊守崗位，勿忘從警初衷。

西區警區助理指揮官（輔警）（署任）鄭Sir表示，今年八月底與同袍前往五金店「國難五金」，搜查是否有違禁品，其間被人認出身分，復遭網民「大起底」，他和兒子的個人資料被廣泛流傳，有人更在兒子就讀的中學附近，以黑漆噴上辱罵字句，其同學也出言羞辱，令他大受困擾。

提醒兒子莫與同窗爭辯

「警二代」遭受欺凌，鄭Sir說只好提醒兒子，不要與同學爭辯下去，因為現時「沒有分黑白，只有分顏色」，並勸勉他擇善固執，勿因群眾壓力動搖信念：「大家要堅強，錯的不是我們，爸爸是在維護社會安全！」

雖然兒子成為受害者，但鄭Sir從未打算放棄輔警工作，因為除暴安良的初心始終未變。他笑說，早於九五年尚未從警的一個夜晚，他途經土瓜灣街頭，突聽到女子大呼搶劫，隨後見一名男子奔逃，於是追趕數條街成功制服劫匪，因而獲得九龍城警區好市民獎，兩年後在使命感呼召下，加入警隊成為輔警。

曾獲好市民獎遂入輔警

二十二年輔警工作，鄭Sir說一直得心應手，可以在科技保安公司的正職、輔警工作和假期之間取得平衡，但近月爆發反修例示威後，激進示威者多次包圍西區警署，他和同袍須鎮守警署戒備，工時最長達十三小時，更經常「做足七日」，但為出一分力支持正規警員，辛苦一些也不介意，「正規同事更加辛苦，自己的付出微不足道！」他呼籲，市民若像他一樣，希望貢獻力量維護法紀，應積極考慮加入輔警隊伍。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1666701/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E8%BC%94%E8%AD%A6%E9%81%AD-%E8%B5%B7%E5%BA%95-%E7%B4%AF%E5%8F%8A%E5%85%92%E5%AD%90%E8%A2%AB%E8%BE%B1%E7%BD%B5

黑白咪顏色
你係狗仔咪要死全家囉

黑白分冇錯
狗仔狗女咪黑囉
支持佢同學做到野

搞到佢哋冇撚埋份正職

輔警係咪當pt? 做足7日 每日13個鐘 一個星期91個鐘 係咪已經超過一星期part time可以做既鐘數？

一個恐怖分子全家都係疑似恐怖分子，有咩錯？

不分黑白? 講緊自己呀?

Pepe 四枱圖你都係狗召喚

聽日聖誕有場中國球隊大戰香港球隊嘅波 大家唔係唔入場呀嘛

做警渣俾人屌同起底有乜咁大件事
你份人工已經包埋㗎啦

part time無限鐘,只係多過一定時間要供MPF咁解

同學做到野

做輔警真係on9, 屌又被人一樣屌
人工, 待遇差咁撚遠

光復香港

錯既一定係呢個世界啦屌你老母

721? 除暴安良？

佢個仔仲未自殺？啲同學做唔到野

冇錢收睇下仲有冇人做

你地無做錯!

有無問下個仔支唔支持佢
打壓五金星火 呢啲人權野
仲話維護社會
講到咁撚英雄

係咪繼續麻醉自己係為正義而戰囉少數派, 納粹都有唔少走狗係堅持自己係維持民族尊嚴無錯架, 不過到時莫薩德摸上門口就唔好求情

二十二年輔警工作，鄭Sir說一直得心應手，可以在科技保安公司的正職、輔警工作和假期之間取得平衡

即刻明哂

你查國難五金有冇分黑白呀

你老豆係狗，你都係狗，你都係狗呀

輔狗仲衰L過正職

佢想比人再起多次底？

要除暴安良，先要拉晒班犯法黑警先

做義工?

錯的是世界

錯的是世界,中二病上身

仲好意思講係維護社會安全, 你班仆街唔出現就好地地, 知道會出現就舖頭都落閘, 市民出街淨係緊張邊度有狗就唔好去嗰邊

父債子還未聽過？

側面咁似戴耀庭

pt狗都好做，戇鳩鳩

正面d睇 起底都係關心你姐

最on 9做輔警

死不悔改

狗生出黎嘅唔係狗係咩 貓呀？

是撚但啦 錯既係呢個社會呀嗎 你地邊有錯姐 你地係正義既

又可以問d紅底基金拎心靈賠償

啱呀
支持黑警咪撚認錯
全世界都杯葛你地
第時個仔想去美國入唔到境千祈唔好問爸爸點解

其實輔警有幾錢人工?正職搵得唔夠?

咁正職做咩

繼續呃自己
全世界都錯,係得港共政府/黑警無錯

講到做義工咁

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

10萬一個月喎
well paid for it

黑白唔係顏色係咩

侮辱警甴
天公地道

人地關心下你啫 點解要諗到咁負面呢？

ok, 錯的是世界

所以話一定要徹查721真相，要班白警係仔女面前抬唔起頭做人

狗賊成口歪理 緊係唔覺自己有錯

係喇，繼續呃自己啦。

邊間科技公司

黑警死全家唔係口號

曱甴仔女夜晩好多時間做野
但係……想洗白都難

黑白唔係顏色黎⋯？

做啲狗隻狗仲咁自豪,真係變態地下賤

強姦殺人就至叻

同學仔好波

沒分黑白，只有顏色？但你隻輔狗不分對手，助紂為虐咪冚家剷囉

有黑警最唔安全

做得狗就預左架啦
死全家啦

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

口口聲聲除暴安良 但包庇黑警
對藍絲就另一個標準執法
然後扮撚哂正義

有正職唔做仲要做輔警

累到個仔俾人起底

仲要鬧人唔係你錯邊個錯

自己做狗就唔好怪比人鄙視
起碼陀衰3代人
你諗你啦廢老
自己𢭃香港人錢殘害香港人非傷即死
呢d咁既冤孽唔好再呃自己執法
狗屋強姦同埋打死市民個時
執你老母狗家法呀？該煨

輔警可以指揮正職？

紅媒拉

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

1000-7

咁都做到指揮官
中文讀完偽進都唔合格？

其實連登住可唔可以發展連豬正版licensing正版產品 加入黃色經濟圈開財路又益fans?

錯的不是我
是世界

得啦得啦，全部人都錯，得你地警甴啱晒同最正義，你都係想咁姐

邊間科技公司咁好人俾D員工請假出去打市民?

12 月仲post頭條日報係咩心態

被自殺既又錯左d咩所以會咁？

累到自己個仔咁
仲講到自己冇錯
我係你個仔死左佢算啦
有個咁既老豆

曱甴狗仔

傻撚左呀？做人做狗你自己揀架喎

搵唔搵得番隻狗仔出黎

係呀 錯的是世界

問下自己有分黑白先啦

而家係又分黑白又分黃藍

抵撚死，一早講左抵制杯葛，一切同黑警有關嘅人自己睇路

政府帶頭 下面d垃圾咪跟

仲以為自己係正義超人

你老豆用人地嘅血，換人工翻來
你班狗仔狗女日日開開心心享受一切，你有咩資格話唔係你嘅錯？

你老豆殺人換取金錢，你就係度開開心心過聖誕

黑白又真係顏色啵

係呀 錯嘅唔係你 錯嘅係世界呀
你班賤畜警犬仲唔快啲死撚咗去
呢個世界唔啱你呀😂😂😂

有腦都唔做狗啦。。。。

藍咪就係黑

錯係你地加仆街政府
咪撚扮無辜 屌你老母臭西

到宜家都仲齊齊整整未食過屎仲想點 你殺人個仔就得？

傻閪 唔收錢你又有無正義感呀

輔警都做到指揮官？？？pt指揮正職？

其實係咪作新聞? 定博同情?
真係有咁多狗被人認到?
有時行出街都唔知街上條友係咪狗
而同學同事個d除非d人成日上網check
仲要知道佢地老豆當差同邊位
否則點會認到佢地?
又唔係出名個批

錯的不是我們，爸爸是在維護社會安全
又係用依套信念死撐合理化自己行為
當年Nazi蓋世太保同明朝東廠班閹人都係咁

冇人想知

PT狗以為自己係超人呀？
正義？係正義你地怕咩露真面目
不過你好啲既，狗罩都唔用

抵
撚
死

收皮

起底真係冇做錯

即係而家冇黑社會，而係藍社會？
讀毅進就唔好生啦，教壞下一代

食屎狗繼續自我麻醉啦

黑社會福建幫藍屍打人斬人拉左未？
我就見你地護送犯人離開姐

所以依家社會分左良知 屌柒你班黑警

岩
極權世界就係咁架啦
佢地又要話香港係中國
又唔比得人恰

起得唔夠盡

講咁多
721執法未

壞人有咩人權？

關我撚事呀屌你老母，最好你全家俾人欺凌到跳樓死

勸你地篤哂所有黑警所有犯罪證據出黎啦
同黑警割蓆
為自己未來同香港著想

721

講左咁耐......
俾張圖睇下似唔似狗先得架

爸爸是在維護社會安全！
元朗唔係香港社會一部分，所以有721恐襲。

沒有分黑白，只有分顏色

咁黑白係咩黎？

當年納粹德軍都唔覺自己有錯

做狗預左

狗仔既同學
做得好

咪分啱咗囉
黑衫黃絲 白痴藍絲

屌鳩你啦

雖然話父母無得揀，但係如果隻狗仔俾人咁講得都好明顯係支持警察啦
就算唔係前線，係黃嘅話我諗都無人會叫佢狗仔
不過我覺得係隻狗自己老作多啲

抵撚死

成班少數話人地有問題，

狗永遠唔會認錯

打人地個仔啪啪聲，你自己個仔被人話兩句就知心痛

沒有分黑白，只有分顏色

咁都講得出?
抵你俾人起底的.

但為OT
做13小時值得

咁樣教仔抵佢俾人杯

岩呀，繼續死全家

沉默既人幾時出黎支持你地
連消費都輸晒，點搞呀

抵死啦

所有鬧你地d說話都好正面嫁

輔警做到白衫？

其實做咩濕尻工才可以做輔警?正常人周末點都要抖下,何況有家人,點解仲可以做輔警咁chur

咁佢輔警行咇定坐office

屌你老母
你地班仆街打人仔女時有冇出過聲

鬼唔望佢冇仔送終

邊個叫你老豆咁垃圾 連狗都稱唔上，抵你畀人恰

助紂為虐
原來咁樣都叫唔關自己事

真係有分黑白嘅.....
大把黑警落左鑊啦

死全家

"慨歎現時社會「不分黑白，只分黃藍」"

ONL9，公務員政治中立原則去左邊？顏色係佢地自己抆上身，仲要抆大眾最討厭既色...

"他笑說，早於九五年尚未從警的一個夜晚，他途經土瓜灣街頭，突聽到女子大呼搶劫，隨後見一名男子奔逃，於是追趕數條街成功制服劫匪，因而獲得九龍城警區好市民獎，兩年後在使命感呼召下，加入警隊成為輔警。"

今時今日，日日都有劫案，又唔見佢出黎巡？

仲要係輔警攞黎賤

死唔認錯
所以咪抵你死囉

自己諗野咁負面怪人？

禍必及妻兒，黑警死全家。

原來有黑警都知自己依家做野不分黑白，只分黃藍，叻番次

社會垃圾

扮撚晒野
721響邊？

從警初衷係想做政權走狗？

「黑警沒有分黑白，執法只有分顏色」

但老實講只能夠怪佢老竇嘅問題 怪個仔就原罪論會出錯

話佢黑警係讚佢膚色健康

抵你要打2份工

起底都係為左表揚你 等大家都認識你姐

維你老母閪，根本香港冇狗仲安全過有狗，個三萬隻既存在完全係負價值

乜原來指揮官都有得輔警？我以為輔警=pt pc

禍必及妻兒

輔你老母咩
狗

真嘔心

721唔見人
831打死人
10月1槍殺人
114阻救人

強姦手足係咪維護社會啊？射爆印尼記者隻眼又係唔撚係維護社會啊？

黑警死全家，正癲狗

吓濫權都冇錯？
都唔係黑白？

黑警死全家

邊撚個唔分黑白先啊？

的確係，就算唔做輔警都仲有份正職

唔知佢咁有正義感，冇ot錢唔知仲會唔會繼續做

啱既係林鄭錯。

話你毅進仔係講你讀書叻 大學生都入唔到毅進你地入到 讚你地係人上人啊

黑白咪顏色囉
唔止冇良心
連腦都冇埋⋯

我識人做輔狗，跟住話自己係黃，晒鳩氣

好人捉賊得好市民獎
壞人做差佬破壞社會安寧

你地咪黑警囉
分左啦

你老母 你自己永遠就係白 其他人就係黑
屌你老母你含柒啦

一般full time都會限制唔比人做part time
同埋輔警有工時限制

初衷？ 你個良心跌咗去邊呀？

Parttime有樣嘢叫418界線
只要做parttime連續四星期都過左18個鐘就視作連續性合約，要俾全職福利例如有薪年假

好多時parttime都會特登安排有個星期係返唔過18個鐘去避免要俾全職福利

而且只要做夠60日，過唔過鐘數上限都要供mpf

可以爆18個鐘
只要唔係連續四星期都過18個鐘就唔洗俾全職福利

所以好多都係番3星期抖一星期去避 但我唔知輔警係咪都係咁計

係黃一早就唔做狗啦

做撚左廿年輔警
咁點解唔轉正規呢佢又講到咁崇高

同學做得好

你竟然講得出 沒有分黑白，其實已經吾使講，你全家注定比人屌死。

d

收皮啦

死全家是必然

可能本身份工仲好paid

一視同仁
狗仔唔理黃藍都要照搞

同學好波

除非公開割/手足。唔係冇情講

同意

是非黑白都唔分
淨係識分藍黃

錯撚到七彩 價值觀調撚轉哂
佢個仔多得佢唔少

佢怕爭論完個仔轉左色

黑警上頭死攬犯法犯罪犯錯既同事就預左啦

如果一開始專業執法咪無事囉

6/9收埋委任證計劃集體犯法就預左啦

無分黑白
叫咗咁耐黑警原來聽唔到

少數派剩係識委過於人

黑警死全家點解唔正面啲諗，可以振興本土殯儀業呢？

其實內部點睇輔警會唔會當佢地二奶仔

班柒頭警犬講乜都垃圾
重點係見到同學仔做到野
優秀嘅同學仔

助理指揮官（輔警）點會係輔警

原來殺人放火老屈雞姦都係為左正義,誤會左阿蛇咁耐好對唔住

恐怖組織都會講自己係做緊正義嘅事

基本上藍嘅都係黑

曱甴同曱甴仔
一屋曱甴

推

你老豆隨時有份雞奸人

但輔警係最多大學生同專業人士嘅警種 同埋唔會做防暴 因為輔警無學到 而前線輔警通常都係唔妥正規警 所以警署入面輔警同正規警係各有各做 入唔到堆

助紂為虐都覺得自己啱
咪繼續啱落去囉

黑警的仔女何不到它們熱的中國大陸去讀書，去做個純正的「中國人」

輔警的確係個唔錯嘅選擇比真係想服務社會嘅年青人去做 因為無咁留戀份工

分埋黑白咪屌你班死黑警屌得仲甘

不分黑白？你哋做啲嘢咁耐以嚟有冇白過？
國難五金賣文具保護器材有乜犯法？全部五金舖都有賣相同嘢…
大埔開槍屈人藏槍仲要俾人睇到係警用槍+電槍…就即刻拉人，旺角油麻地搶錶舖金行啲捍匪就一啲都查唔到拉唔到

驚咪唔好做囉

原來對班狗黎講黑白唔係顏色
唔怪得佢地咁是非不分啦~

俾人起下底講到好慘咁
大把人俾人打到重傷，又唔敢睇醫生

同學們他日必成大器

你識分黑白就辭咗職啦

近月爆發反修例示威後，激進示威者多次包圍西區警署，他和同袍須鎮守警署戒備，工時最長達十三小時，更經常「做足七日」，但為出一分力支持正規警員，辛苦一些也不介意，「正規同事更加辛苦，自己的付出微不足道！」

咁偉大咪撚逗份糧

個仔，全家都抵死，你哋用既一分一毫都係手足既血，憑咩放過你個仔，毫無良知既人大個咪又係禍害社會，放過你邊個放過離開既手足。屌，全家都去死啦。

十三個鐘好撚長？ 飲食業同機場做野既人都未出聲啦 仲要冇咁你多ot計阿屌你老母狗

沒有分黑白，只有分顏色

明明自己係黑色，仲好講

臭罌出臭草

講多嘥氣
成個家族分批逐個落地獄啦
最後死淨你一個俾人打到殘廢就岩

你正正經經執法冇人話你錯，你老母一個二個濫用私刑知法犯法，咁唔係錯唔通讚你啱

口號都抄得柒過人

中二病發作: 係社會既錯~!係世界既錯~!

仲唔知錯

兩年後在使命感呼召下，加入警隊成為輔警。

聽完嘔晒隔夜飯出黎

冇分黑白
因為黑白兩道都合作無間

係你累死自己個仔，個仔一定好憎你

721唔見人!

做得狗咪已經係黑
國難五金做正當生意都要被搜，咁比人搜番你囉

做得輔狗咪又係為左當做份高人工parttime同博入全職紀律部隊

人地做正當生意都去搞鳩人，仲話無錯

你都係狗.jpg

黑警黑色
分得好清楚

真係咁撚樣都講得出

低賤警畜學人慨嘆 你憑咩呀 辭職咪撚撈囉 出黎掃街啦

咁兒子係邊個？有冇名？電話？

咁正義勇敢721就單拖衛去元朗救人啦

自認白警就快d 在內部推獨立調查委員會，只講唔做，點令人信

咁無良知就抵落地獄架啦，講事實啫

希望兒子儘快與暴力割席
尋求社工協助
早日搬離恐怖份子居所

黑警從來不懂得反省， 用藉口解釋錯誤。

一講721即刻駛唔到

祝鄭sir一家，全家死清光

做狗唔認自己做狗

請先推行動post

黑白不分？？？ 講緊自己喳
分到黑白嘅都知你班死狗有幾暴力喇

手足無做錯

正皮是俾同學

其實輔警仲藍

有人唔做，死去做狗，唔L死都冇用！

覺得人地罵你個仔覺得無辜既時候
諗下出面有幾多人既仔女俾警棍扑頭

冇分黑白，你又點講自己冇錯?傻閪閪咁

就算係狗仔狗女
但啲狗仔狗女本身唔係刻人憎/死藍絲
根本唔會有人排
比人排嘅狗仔狗女不如檢討下自己

請先推行動

其實主要係因為輔警隊出糧，唔係按《僱傭條例》而係《輔助部隊薪酬及津貼條例》嘅規定行事，於是輔警隊員並非定義下嘅政府僱員，所以你無得用呢樣嘢分化佢哋同正規狗

就係有分黑白
黑警先要死全家
白警都要死全家

人人報輔警有冇得諗
反正要求咁撚低

拉曬d同學啦

你唔係佢個仔咪冇事囉

抵死

杯撚到佢全家自殺

無腦

講咁耐都唔見有人擺佢啲資料出黎
係咪佢自己老作 看圖寫新聞

黑警死全家

係啦，警察係聖人
點都唔會有錯
錯嘅一定係其他人

支持香港警察仆街冚家剷

咁邊個錯啊

垃圾狗

其實黑白唔算係顏色

都係個句啦
有人唔做去做狗 我唔屌你屌邊個？

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

輔狗殉職有無得訓浩園

最長達13個鐘好多咩？？？？

同學滿分

你老豆係狗，你都係狗
你！都！係！狗！

有冇人有個幅圖

Certis

狗系統係嚴格睇rank，同rank先睇正定輔
普通u grad唔服眾另計，但他依d老差骨應該無依個問題

on9

未打鳩佢咪算友善

大地產商大把高層做咩9輔警警司
教畜一樣搶住做輔警搏做訓導

又係跪低奶軍政府春袋

新聞提到佢同同學爭論時事
睇怕佢都係心底裡支持暴政

狗代表畜牲
識分是非洗做狗？
一早辭職啦

好市民獎
我老豆都攞過啦
而家係咪做藍絲就有得攞

咁721唔衝入元朗？

冇謮書？黑警死全家點解讀？

pepe.jpg

邊個有心情理自己同學老竇做咩？

收皮啦！有人唔做去做狗
講到好似剩係得佢有屋企人咁
其他香港市民冇屋企人嘅
屌佢老母

「沒有分黑白，只有分顏色」

真係識安慰自己

呢啲咪叫禍必及妻兒

班大愛撚走開

同學仔你吔冇做錯到

「請記著爸爸每一天虐打別人的子女來維持社會安全。當兒子你有一天也被我的同袍毒打時，或被高處掉下來時，請欣然接受並感到光榮，因為他們也在維持社會安全。」

做狗唔應該生仔